其實我反思左好耐

我要既係一個係低谷陪伴我，可以輔助我支持我既人。而唔係一個用千方百計擾亂我精神狀態，想我崩潰希望我讀唔到大學既人。我已經無咁既能力，去應付額外既困境。我自己本來都好多事煩，我無咁既能力去追返佢。

好辛苦真心堅持唔到落去，想搵個可以比我依靠既人。咩都唔需要為我做，只要一直陪伴係我身邊就夠。我無資格再去中意我個ex，係我垃圾無用我無能為力。我以前一直以為，只要我肯改補救就無事。覺得同佢可以一生一世，覺得緣份未盡唔想認命。

到底係咩出錯，有時覺得諷刺。我討厭世俗物質慾望低甚至厭世，我只不過想同我中意既人平淡生活。我有諗過未來，我咩都可以為佢做。如果想買樓就夾份，只要佢係我身邊就夠。唔買都可以，我有佢就夠。

諗住我幾時讀到大學，就買車跟住車佢返工放工。或者如果可以同佢同居，咁就早起煮早餐比佢。諗返都係我自己心入面既一廂情願。記得個陣想讀好D書，都係驚佢屋企唔同意。其實可能唔會，只係我太愛佢。

我太想我既未來有佢，結果我已經無左佢。佢越係罵我不斷重提舊事，其實我就會越自卑越內向。開始覺得有D野係我既就係我既，如果唔係我既咁都無計。想自己可以放低執著，最終人既結局都係死亡。人生只不過匆匆幾十年，或者有緣無份注定無可能。萬般帶不走，唯有業隨身。

我甚至會審美疲勞覺得外表始終會消逝，都係心地善良重要過一張畫皮臉。凡夫俗子太多，一街都係千篇一律。我最憎MK仔，會反感。我覺得攰，我咩都唔要。我只係想有個人陪我打機讀下書就夠，就算簡單都可以好幸福。可能我中意木獨但係醒個D讀理科既，讀工程毒L個D男仔。LOL

我中晒你嘅條件 係毒咗dd 唔介意可以揀我

一個醜男但好愛你你制唔制先?講到尾都係會嫌棄

樣50分

再見